其實你班樣衰低學歷窮毒撚可否安份做社會低下層？

Sad but true

首先想講

其實你呢班人成世人都唔會有出頭

你...

FF靚女會突然鐘意你個低人工無家底廢柴

你...

幻想有日世界大災難

憑先見之明良好準備殘酷上位扭轉乾坤

你...

確信ive學歷比大學degree更加博大精深

其實你班撚樣真係好撚天真

其實社會都好需要你地呢班廉價勞動力

但係就有個問題

你班撚樣太鐘意FF

所以窮撚生仔正仆街
樣衰父母 害死仔女

FF起大部份時間都無問題

只要你地既FF唔好影響到人

唔好影響到你地既下賤勞動力

但係你地開始過火了

我講幾個例子：

你養隻狗看門口

每日餵飽佢佢又滿足

本來好地地

但有日隻狗FF隔離隻寵物貴婦狗鐘意佢

隻看門口開始唔識看門口

日日叫春發情射到一地精

攪到要食多左飯又看唔到門口

你地自己投入角色

好似呢個post:

覺唔覺牙對於外貌黎講係好重要

Topic無錯，牙對於外表係重要

但首先你要清楚

呢個topic入面討論緊既係一班毒撚

無人會fucking care一個毒撚既外貌

因為你係一個毒撚！

你整靚左棚呀就唔係毒撚喇咩？

問題唔係出起棚牙度

而係出起你度！

又有另一例子：

有個保安

發覺有個女住客日日見到佢都對住佢笑

本來個保安都盡忠職守

覺得笑係禮貌

但呢個保安發覺

呢個女住客對住自己笑得特別甜

保安開始姿整

要jel好頭先返工

要逼d同事同佢調更

為左多d見到女住客

返到屋企晚晚發情

對住塊鏡左照右照

務必要chok個最型既樣同女住客講早晨

有上進心你就真係會上進左飛黃騰達咩？

做咩咁話自己 屈蛇

傻鳩屈機男

佢跑步減肥操肌

開始有人魚線同心口兩舊朱古力

女住客開始見到佢既轉變

開始講早晨

而保安都越來越自信

有日臨近中秋節

女住客送左揪好貴既日本提子佢食

保安戀愛了

屌你老味成個po FF得最強就係你呢條毒撚

你唔敢面對現實？

保安拎左揪提子返家

一路飛情一路食

Post埋提子上fb話準女朋友送大家唔好提子

有日

女住客同佢講：

我都係鐘意之前既你

因為好可愛，感覺好善良

好似醬爆

而家太大隻唔好睇

原來屈蛇受左情傷所以痴左線

唔好咁啦,棟大廈仲有咁多女住客

什麼...？

醬爆？

保安戀愛左半年呢刻先知

差距並唔係14800人工 vs 42000人工

而係一開始，自己既不安份同埋FF係終極錯誤

死死地氣改返fb戀愛中既status

Del晒朝朝清早最歡喜既自我描述

唔敢喇

唔敢喇

毒撚保安以後唔敢戀愛喇

儲埋d錢走去141做大王喇

見你寫到出神入化,就feel到你係個陣受到幾多傷害
大家同情下可憐嘅樓豬啦

駛西面對咩屌你，我有父蔭，知足啦

成個post最認同就係貧富差距問題

而另一個case

係一個ive畢業生：

我覺得人係要有ff但係要以咩方法表現出黎
有幾多好嘅作品係靠ff創作出黎
千萬唔好放棄想像力

中

做咩咁短既文唔一次過打出黎
幾句幾句咁出會有feel d咩

篇文正唔正

Strong post Lm

利申：冇撚用毒撚

正, 寫得咁好應該係作者曾經經歷過既真人真事

係

不過睇化晒

對於你嘅遭遇深感同情

比你你預習下先

屈蛇講緊自己

講緊大家

屈蛇連捐個善款都走數要諸多籍口嘅碌柒閪格都賤撚過人話之你長篇大論都係一啲說服力都冇

不要逃避現實

唔好話我狙你啦，你條柒頭個朵都臭過閪街知巷聞

網上臭又點？

現實生活好唔好？

睇完成個post都唔知做緊乜鳩

屈蛇介唔介意澄清番點解之前走數先

哦

似係自述

無錢

窮

有女有私樓，三餐無憂，比上不足比下有餘，有心

臭朵無乜野架，比人恥笑下啫
估股市錯，估樓市錯，鬥捐錢輸，班信徒都同你割蓆

低能佢操到咁大隻 有d腦都出到佢食女啦

人最難接受就係原來自己係個平凡人

屈蛇唔好再講拉
我已經喊緊

Ok

點解唔繼續copy and paste 推post?

大把人幫你推po啦，排住隊串你

你幾時講解下依家對樓市股市有咩新睇法？

不如幻想打仗啦
咁未大洗牌囉

有左AI 就唔需要有女

諗起舊公司個樹仁廢柴成日扮勁

一向無留意樓市

咁謙虛呀屌你啦
幾時大跌357成呀？ 幾時大失業時代呀？ bin到你老母屎忽開花

其實我講左高登個屈機男唔係我

你件蠢撚一廂情願無辦法

咪撚扮啦屌你，柒左就話唔係你，好撚肉酸呀 有d野有d網上語氣呃唔到人

有d毒撚比屈蛇講中左就玩人身攻擊

講左幾年都仲係呢d橋，有冇d新野呀廢物屈sir

我唔敢喇
我唔敢喇
我唔敢喇
我唔敢喇

你一口咬定咁我無辦法

咁你屈左我睇錯經濟你就贏家？

連登仔真係痴鳩線

屈毛後另一力作

其實比我講中既毒撚個內心應該好痛苦

但上返來得把口就強硬人身攻擊

來掩飾心中既痛

其實你係咪寫緊故？

簡單，若果連登屈機男係高登屈機男，你死老豆死老母，老婆斷雙腳，唯獨你身體健康
睇你個縮骨款真係肉尻酸 仲想出釣魚文？
bin到你開花

如果唔係

上面所有報應彈返你身上，ok?

ok

祝您好運

最撚慘連登無得delete post，講過嘅野無得返轉頭，語氣呢d亦都無得呃，唔係話扮就扮到
真係鄧你家人可憐，正一不肖子屈機男

其實你智力都幾低

不過你都開左口咒你自己

我無所謂

咪撚嘈啦，我想睇屈蛇講故

下？ 無得駁喇？

雞犬升天，你估班高官係80、90公屋出世，而家做緊乜

其實真係禍不及妻兒

你屈又屈錯人

咒又咒左自己

你其實仲有想點呢？

傻西自咒收左皮？

你咪唔好認囉，你條撚樣就係咁狗閪 又走數
我無乜野，得閒bin你兩下求開心啫 上得水預左比人bin

下，走數狗屈機男咁快投降？

喂，出下黎應機啦走數狗屈機男。聽話啦

我認同唔認都改變唔到你自己咒左自己

仲要咒到咁毒

你咪得閒幫我推post囉

你段copy and paste 其實內容我都無睇過

除左推post, 你又期望有乜效果呢？

Btw

一定要多d copy and paste 啊

同埋係你自己咒自己，唔好怨我

屈機男咁撚聽話，真係狗黎，即講即到

其實有時係我衰

我明明唔係高登屈機男但係貪玩應你地

你條弱智蠢西又誤會左咒左你自己全家

大家咁話

係喇係喇，實有人信你啦柒左就想明哲保身

樓豬照鏡有感而發

其實你確定係

你可以再咒毒d既

都係果句啦

唔係既話，所有野報返起你自己身上

Yes

睇下你隻縮骨狗丫你老豆老母真係傷心

驚呀？

唔敢咒呀

都唔明點解有咁撚蠢既柒頭

一齊放低5000蚊再玩多鋪慈善大賽ok ?

你咁肯定點解唔咒多幾句呢？

弱智你下結論前用下腦啦

撩過隻3zero嫁

一味縮

其實我已經好仁慈比左條生路你行淨係死你全家
你要感恩

快D講ive 個case

吓？

鳩縮呀？

記住個反報應起你身上既條件係乜啊

其實點解你需要澄清你唔係高登屈機男？
太不logic了

好似你縮緊喎

你望返上面啦弱智

你一味屈我話睇錯經濟

我話我無留意開你就發神經咒自己喇柒頭

Ok啦

你記住咒左d乜就ok

痴線

唔需要屈你，有証有據無得呃，語氣無得扮，你係高登個屈機男

你做到個咁既結論心安理得就ok啦

縮返你老母個西睇下佢點啦

痴撚線到自圖其說

不認不認還需認

你既然心中覺得我係

做乜你唔咒多兩句？

無需要你所謂既仁慈喎

我對你已經好仁慈，你想你屋企人點死歡迎你自己加上去

痴線佬咒完自己又潛水

真係痴線得好恐怖

頭先咁撚威猛

而家知道咒緊你自己又即刻鳩縮

巡樓

一陣打埋ive篇

下？你自己唔敢加呀？

原來屈蛇真係保安

樓豬咁高學歷都要叫雞

仲好鍾意係連登開post扮男扮女玩唱衰

淨係你個叫雞300人斬post 已經自爆左你係高登屈機男，好心咪撚扮唔係啦，柒完想明哲保身

保安狗都好撐 連登仔都係哂鳩氣

佢啲語氣好柒，比人踢爆又唔知點駁，剩係識話人咒自己

仲有，唔好諗住拍拖結婚生仔，唔好累人

agger

仲有啲有少少學歷嘅女人 屋企又窮 首期又冇 搵得3萬一個月（唔計夜晚第二份工 ）都係雞碎咁多，比男人玩兩下就唔要。呢啲女人先慘，以為讀書可以脫貧

屈sir唔好理佢地 繼續出文

Ive文呢

交更聽briefing

你地睇住我另一大作先

甜酸苦辣 - 43歲保安的日常

仆街得果幾十隻字 出文啦尾蛇

有邊個人唔中意向上爬 就係你啲人咁易認命 未輸成世囉屌你老母

出文呀

叫毒撚安份守己 等於叫佢地去死
安份守己 = 面對現實
毒撚心靈脆弱 係不遇面對現實既一群
所以 FF係自我保護基制 否則會頂唔住現實而輕生
例如外貌家底學歷等等

樓豬好撚廢

樓主d post真係好撚刻薄，但又好好笑

好安份守己了
親戚上進 外國回流 做野做到30歲前退休
我asso仔 淨係識 炒下股 賭下錢
FF下做有錢人

好撚感慨，香港好多人都三十歲都一事無成

呢篇係我既又一大作

包好睇

今晚我要攪投訴

有條八婆間屋漏水唔得閒打文

Fans們等下先

樓主既然覺得自己又樣衰又低學歷點解唔儲錢整容同半供讀呢？
窮可能無咁易改變到 但以上兩樣野花幾年時間係可以改變到 好過你上黎開post呻吟怨天怨地 懶才是原罪

樓主笑死我啦

究竟點樣先可以對果位故事中既保安員有咁細膩深刻既描寫

樓主日日企係大堂?

佢認唔認都好，事實就係高登/連登屈機男都係柒頭走數狗。

其他新會然唔好咁真心回佢

遊戲人間才是王道

咁你想點啊on9仔

屌你
大家做保安洗唔洗咁撚串呀

篇野好睇

的確係， 出到黎就會明白d臭系個個貪錢

係...其實我好想死，做人好辛苦

大家唔好咁啦， 樓主慘慘豬

網上兇狠 現實6撚

樓豬好慘

樓主開始講佢自己既經歷

I know that feel bro

仆你個臭街

你條廢物食蕉肯講ive仔故事未呀

樓主出文未

參見屈Sir

快出啦 仆街 洗撚理個d 人

好想發達

到時候大把錢你驚我無女？

我買個姑時包包掟出來就大撚把囡囡m腳比我屌！

呀強一邊性幻想...

一邊企起Apple 門口

戇鳩鳩口upup：

即比錢即有貨唔使排隊仲要平兩舊呀

細金256 即比錢即有貨呀

呀強仲有八部細機要放...

屌你老母d強國人咁撚無用無錢買電話！

廢西！撚頭！戇鳩鳩！

呀強企左成日一部都賣唔出

好撚氣餒

佢同隔離坐左兩部256黑既細雞呻左半個鐘

細雞屌鳩佢

你明明話必賺嫁必賺嫁必賺嫁

而家賣唔出點算呀？

點還咭數呀咭數呀咭數呀？

樓主自傳寫得好好

啱啊

Apple果段咁似早兩日企街賣機果兩條傻仔

咪撚嘈我！

之前7賺到錢你又唔出聲？

而家坐貨你估我想嫁？

屌你老母唔係以前讀ive我比你做free rider?

你畢唔撚到業呀

細雞不甘示弱但又諗唔到point反擊

一味咩呀咩呀咩呀屌你老母屌你老母屌你老母

M記入面

眼見兩隻四眼龜ive毒撚互屌

仲要越屌越大聲

吸引左一班屋村mk起隔離吶喊助威

Mk甲：我就唔忍喇，打柒佢啫四眼龜😏

MK乙：屌你咩，另一隻都係四眼龜呀點分呀😡

MK妹：兩條四眼哥哥好熟面口好似網上比人post過相喎😂

呀強眼見比班MK focus 左

想快完事又唔想失威

高速起銀包內

拎左今日蝕放iPhone換返來既兩皮野

掉鳩細雞

屌你老母我大把錢

兩皮野買起你..

兩部256！屌你老母！

拎起細雞d貨

臨走前眼尾昅下mk妹對波今晚打J用

...

起碌架床上層J左兩次...

連登有條柒頭蕭別離話打J會傷身破財？

WFC

MK妹對波唔J點得

...

J完諗下諗下...

喊撚左出來

其實夠竟我做錯d乜？

每次都好好把握住搵錢機會

但最終都係搵唔到錢

今次仲專登請左兩日假拎貨放貨

諗住執少少

點知坐左八部256...

四五個月糧呀屌你...

唉

老豆老母兩個都做下欄工

死廢老退左休但無預備退休金

一味等我養

Ive畢業五年

做過保險，

做過街霸，

做過快餐店MT

做過補習社

無一份做得長過一年

除左做保險叫左幾個親戚年供保單一次過收佣有兩皮

成世人無一份工人工過15000

而家打工做文員萬四蚊個月

比六千，一個月家用

淨八千用死慳死抵每月儲四千

今次炒機除左用左我大部份本外

我仲碌左咭

望住八部機

我真係好想死

有14000蚊唔錯啦， 好多人揾8、9000一個月

求下你快Ｄ出文

人地曲線出文姐

g持屈蛇

幾時出啲同捐錢有關既文

文呢